有冇人會裝NA放氣哇佬？

如題

裝左 加10匹

弱智

弱智 話明NA 只係想知有冇人裝😄

Tesla 都見過裝死氣喉啦

四出？